[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (409)

..

好

12c Goal

慢

快

Lm求派

12c

東京鯨魚 入波

東京加油 鯨魚加油
我想有得派，起機
19548900

雪梨

西鑽快入啦屌你老母

派禾

勝利船快入波 東京快反cup

老母派我呀 今早同你一齊輸

13c

不過無買單頭

Mememe

不了

Goal

終於有得羊了12

屌東京想點

腦魔媽媽請你一定要中 然後派派我羊多D

14c

未過關呀

14c了

角大黨加油呀！！

西鑽要入

15c

我上班了 我手足要買乜中乜

全日重心696

刷克入波啦西流

西流係咪諗住30完場？

屌，買咗西流第四球，快啲入啦

痴線15c

拎咁撚多c..入波呀屌你 15c咩都夠啦掛

我都係

+1

我之前仲諗住c細

連刷

頭30分鐘無角

80分鐘15角

爆角

狗會唔派$？

屌你老母

16c?

。。。

爆晒角

東京反cup

14.5 15.5

西流入多兩球

16角

16c

16c

無買都好開心

7.5 8.5高水唔入 你開心就好 入多球先

咁爆發真係澳職先會有

半4全15

點解日職唔爆角。

咁多角先係踢波嫁嘛

屌你老尾 反cup阿東京

澳職真係刷錢

我屌 咁多角好咩，角大已夠數，請轉投入波

鯨魚仔2:0

西流刷克啦 夠鐘入兩球啦

西鯨ho ball

輸到執柒左?

東京入波未阿

勝利船頂住

🐋🐋🐋

今朝輸到無錢買了

事實證明買角留翻起澳假買好了

西流入多兩球 大家開心

1-3

東京CUP鯨魚MORE 入波

0:4 ok?大家開心

過關差東京

勝利船 同西流快入波

鯨魚2:0

1-3ok?

東京入波啦屌 勝利頂撚住 西流入多球

鯨魚股票 2:0 2000首 現售3800

閪鯨兩粒，屌東京你呢

0:4 ok
1-3 不了

識你老鼠有無同路

西流狗嚟 唔入波

請你一定要俾我過埋另一關

東京加油 鯨魚加油
我想有得派，起機

派我

支持

紅鑽goal

我

碌撚陽介終於入

勝利船我屌你老母

加油阿

Red diamond

西流入多兩粒呀屌你

神船比角啦

隻船入緊水

入多幾粒

Lm

一陣澳職有冇同路

派我呀老母！！！

1:0

派我ok? 幫你屌

神船快追和

你老母 唔派點賭呀

西流俾多一球啦

17c

半4全17

咁先係踢波

勁牙

勝利要勝利 和都好

東京刷多4c

東京cup未啊

西鑽連入

0-2

閪流入兩球呀屌你老母

東京啲組織 憑咩讓人

勝利船......

水戶第一球
西流8.5b
西流

18c

撚鑽2:0
比多球
快

笑左

2:0了

18C

紅鑽繼續入

頭先17.5大有 2.65

狗會仲未怕

想死

神船沉沒。

勝利

屌你老母咩事 2分鐘兩球

快到注都落唔到

西鑽整多球啦

西流入多兩粒啦 hea乜鳩

是但一邊整多球

一陣老鼠同墨城請你一定要11c

西流
4:0派100
5:0派200

恭喜世事無常，都話你有機

可以追和嗎

18c我有冇眼花

Ok

跟

LM

入波呀西流 快撚d啦屌你

比西流12m啦屌

lm

高進

今晚繼續屌波

魚魚快手456

Lm 沉船

me

妹頭下場請你一定要幫到11c

g持

東京

西流

0:3完

19c

屌

夠膽20角

多到嘔

有無見過20c?

上呀葉恭介！

買角細真係抵輸 乜連c都有屌

勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母

神船差少少

24c都見過幾次

沉船了

差小小

柏木陽介 61
柏木陽介 62

比d力帽子戲法

LMLM

入波呀屌你西流

大船成日沉

加油

3mins 冇入球

紅鑽俾多球

派?

澳職就算無角都唔敢買細

20c

西鑽9.5b 隔離個阿伯買左

20c

半4全20

角大奇蹟

無買啊屌

買完1秒即入...屌你老味

角球

開波到完場全部追角大全部收錢

我都無買單頭

想知黑單買左咩

奇蹟日

留號碼 25554480

東京做咩撚野啊 入多兩球啦 你老母臭閪

咩都無買

玩角算

東京 串 勝利船 8.5 角大 gel頭

角細？

角球真係會上癮

今晚開曬角細我又要跳了

又要舖草皮

啲cdrom係唔係都留ac咁on9

我屌你個咀。買左10.5大

等人入數

第一日知咩

其他隊請學野

: 東京

勝利船比多一c我

真。層職乞

角球大師

紅鑽比多ccccc

1c

紅鑽入多粒

1:1東京

頭先唔知邊度睇
有人話東京神船奪標熱門

東京1:1！

紅鑽 俾多球

屌，輸返 $550

勝利船jump了

比多c我啊屌你老母

東京繼續

cup佢老母 東京

支持隔離個阿伯9.5b過關差1

東京cup佢老母西啦

唔好啦

東京入2球 紅鑽多一球 聽唔撚聽到啊

東京加油cup埋 比跑狗巴贏

FC東京反CUP

再試

神船追和派1個100

隻船沉左東京先黎cup

勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母勝利船屌你老母

東京熱

同場角大plz

東京 紅鑽入多一球啊 屌你老母

隻船入2球黎啦 屌

1:1

東京cup佢呀

神船追和派1個20蚊

紅鑽整多粒

今日一定要奇蹟開大

腦魔買左邊幾場角大

悉尼係咪100%的波

改名轉運
比角呀神船西鑽

光總仲有冇出

而家入10.5

我gel你老母

笑左
有線紅鑽果場冇信號

2場

東京快cup佢老母

神船比狗屌

加埋我入list ok?

準備汁 冇俾錢

不撚知所謂

加油 真飛支持

Diu紅鑽9c未啊

支持腦魔bb.中左記得派me.幫你屌波

假波時間到了

中左唔派我

15mins 3角啦屌

正喎呢個網，介面幾好，咩網黎

神船唔刷c的話全家比狗屌

場場角大咁濟

屌你老母改神戶失敗船啦

我買個啲就無囉

東京2-1

2:1東京

Jump

東京2:1

撚鑽HEA完未

2:1

東京好波 差你隻臭閪船啊你老母

頂埋佢

屌你老母唔撚見你琴日澳假咁多角

龍門接角球甩手補中

比料PLS

紅鑽入多粒未

hea完快手入多球
同埋鯨魚3:0

3:0咗

東京請你頂到完場

東京-6到

見到

東京GOAL!!!!!2:1

派我 巴脷

串過馬撚

真係我都有份屌波 派埋我

東京鯨魚好波

會抽

神船追和派1個30

me2

東京加油 鯨魚加油
我想有得派，起機
巴利

閪船同閪鑽是撚旦一隊入一球

完場先

閪船 我想派

1.2

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
KOBE 1:2
大球爽能到

反cup左請派我

手足睇到你好落力

正 收曬

派？

岩岩屌到好累

求抽埋我，我好落力屌，屌到出晒水

東京miss左 2:2

東京好波 頂住

馬會派錢日,痴能線

西鑽ho ball 1-2.

神船1:2

Cup子係我截咗先Lm

追多球即派

留tg

中左派你同豉油各100

派我啦

次撚次咩馬會派錢都無我份

hotszz

ME OK?

又到一星期一次收錢日

9c 哈 又假希望

下場老鼠會唔會hea踢

多謝你

反cup pls 神船

紅鑽大波！

我由一大早陪你屌波

派完錢今晚D波又要斬返賭仔
CASHED OUT屌女先

請黑名單幫手
神船追和派兩個100
內定有一個係黑名單

ME都有叫

你個名

派我？

ok

加油 希望黑單幫幫手

見係天琦就派埋你

神船夠鐘入波啦

留名

追和呀垃圾船

我！

神船學下東京啦 入多粒

屌你老母神船來多球啦

thx巴打

乞

針 無份

上呀

韓職係咪打算一直唔派錢

神船快手追和啦

神船入多球

垃圾船快撚啲追和

神船入波未

支持追和

點睇696？

神船快手追和啦
主場呀 唔好要主場d女女失望啦

巴猁請你一定要抽中我

9.5S

一定要開11c呀

下一球 勝利船

練心跳

神船追和加比2more c

燈Whit做乜鳩

勝利船比多角黎先

心跳都要練

希望今晚Win more
上到20k再派

連c呀

加油呀你

加油 記住我就好了

Fc東京盤

東京3:1

GUN

追和

東京熱3:1

東京全格埋

神船追和派1個5蚊

神船快手絕殺！

墨城盤

近排波po有乜變化

好似要2:2了

神船快撚d同我追和啦 我屌你老母

東京好波

都話唔洗咁快就灰架啦

愈來愈難乞了

無乜

爬po先

因為有你+豉油+黑單

東京3:2

即刻3:2 屌牙

3:2

神船加油

人妻入乜春呀

即刻3:2

加我

印象中有個巴打叫買左西京既 度定下一場

要幾假有幾假

NBA呀

入啊勝船

一話全格就俾人入

是油好多人派

悉尼

神船快入多球

豉油職乞黎

無角...jumped

神船!!!!!!!!!!!

角大OK？

4分鐘黎多角啦神船

神船

今晚再羊內定你

神船快手追和啦
4min呀

2017已戒角

果然係日假

悉尼 696

10.5 11.5B

ME OK? 岩岩狂屌

撚介勁能到

大波有問題？

西鑽3:1

jump

勝利船同我入番佢.屌你老母

鑽goal

1：3

On撚鳩

3：3假撚到
要針了

🐳的巴打

我呀喂

我屌 東京比人j和

隊隊都咁興90分鐘入波

又斷返

屌你老母失敗船

屌你老母 半格都無

東京你係咪咁撚廢呀屌你

1:3

痴撚線架咁樣俾人追兩球

西京

食屎啦東京

東京4比3啦

3分鐘3粒
日假

全格

好在日職唔玩主客和

屌你老母日假 上半場唔見有波入

西京。。。

屌你老母西船開罰球條友真係on9到爆

限你兩分鐘入返粒

兩場世紀架啵

老鼠今場係咪差今場就冠軍？

定係已經拎左

你班撚屌係度gel gel gel, 唔輸返就假啦

東京個場

角呢

我屌 乜撚野垃圾比賽黎

失敗船

紅鑽有全格都冇撚用啦，垃圾東京

好似拎左

睇路

拎左了

鳥棲個種型

東京巴打好慘。

有希望變絕望，馬會cashed

成班人gel頭，唔輸就假

神船追和派1個1000

東京真係廢系黎 贏2粒學人hea 屌你老母

神船追和派1個10000

lm都廢事..絕望左

3-3

神船追和派1個100000000000

lm支持

86分鐘贏2球都可以比人追和 屌你老母 成班斷腳啦

仆街買左-1

Agree

Agger

Gel 定個頭落去入錢啦

1:3完 半格都收唔翻我屌你老母

神船好波 食全格

唔知東京班後防收左幾多

未完場gel你老母咩
返去gel你老母啲閪毛啦

笑撚死我
Keep住gel頭啊你地

啲波假到咁 點賭

紅鑽係
沙岩又係
1條友1分鐘入2球
咁撚勁一開波又唔入
你話唔係假波都無人信

笑撚死

所有球玉都要一開波入先勁?

西船開罰球條友真係屌爆你老母西
由有機會追和變比人打反擊入多球

我墨成撚柒滑

加多注

GEL頭黨大勝日

老鼠麻煩開12c

我屌你老母出咗去食個蛋撻返黎一望就j和

3:1 嗰陣以為自己贏撚緊嗰班撚屌，gel頭落去馬會入錢啦

[quote]紅鑽係
沙岩又係
1條友1分鐘入2球
咁撚勁一開波又唔入
你話唔係假波都無人信[/quote
一場2分鐘2球 一場3分鐘三球。拍戲咩

屌你老母西京成隊死全家啦
就咁0：1輸都冇咁嬲

Gun左 夜晚有咩水

唔好呀

9角？

琴日 愛斯賓奴咪又係咁

今日有冇咁黑 買咩輸咩 買左澳假主 同路巴打睇路

冇買到正氣鯨

Gun jor

老鼠 -11c

點解會1:3左

早講呀麻

紅鑽大 goalllll

角

點解屌隊波都唔屌gel頭黨，明明心態上好屌啲

因為對波傻系.我屌

搞掂THANK YOU SIR
買左下盤

買左你對家

我冇話佢唔假

啱呀

主冇得輸ok?

平注，輸左再黎

我都好黑

我想問過關5x10係點 睇唔明

係就早d斷比晒希望
最尾幾分鐘整爆你

串2場

再一次屌爆西船開罰球條撚樣
由有機會全格變輸全格

星期六雙澳職秘訣 1客1主

燈占一個月人工唔知幾多

9。5

你當我鳩買

快d 11c

神船以後可以唔使買

變仔我入唔入錢玩好

半0全4咁正氣都屌

人工高都冇用 個人人品差

不了 不賭隊長勝

今日的波好賭啦cup子

老鼠比角啦

好，入2舊玩下

仆街果D通常都撈我好景
又有正女屌,又呃到下飯食

................

入啦 緊係

Gel啦Gel啦

罰球變c

你買大就係姐
其他個d

果條叫人買西京度定下場嘅gel頭都羊 我屌

買下盤

我gel大波洗唔洗問過你先？

FEEL到叫糊了

有冇FC大船

有角未

呢到好多人鬧交

等緊8.5

中柱唔係中手呀
快11c 啦

老鼠俾角啦

龍門手指長D就好了

老鼠起腳未

冇賭過 今朝豬哂

又唔比我派 尋日又係咁

公平咩

墨城中柱

佢gel咪得囉，叫人度定下場同gel有分別咩

再黎啦

8分鐘咋
咁你應該有排屌角
口水都乾

fc危

fc corner

快刷c

老鼠入波

鬧啦鬧啦，屌死哂班gel頭的

成班扺撚死

今日d半一上盤
睇黎老鼠...

我想起機呀，巴猁等你派

我買撚左東京都叫gel 呀? on9

今朝冇一場上盤呀 點羊

打架嗎

冷靜D先

又可以卜場

Gel大波都要比人屌 惡撚到

出紅牌

東京痴撚線波 廿分鐘內
追和 反cup 全格 半格 和埋

有冇玩

有無人派

澳職 1：0/2：0 9.5s 2.5s

GEL咩唔講好，抵比人屌啦

有無手足半1全6时⼂

悉尼半場1:2快！

好橙 又豬

老鼠有8.5 未

有 又比我紅鑽角小頂住

保蛇都要人派

東京咁垃圾 抵比人追和啦

有喇

有無手足半1全6賺到發左達？3.5 4.5 5.5

齊心屌波唔好嬲！

保特妹在嗎

你話點咪點囉
繼續屌波吧啦

快d 俾c

有無人肯派我

睇嚟 10.5b 好危

收到風，經濟學渣買左3:3波蛋

西鯨會唔會比人反cup

出左去接女了 冇得玩

岩岩入錢即刻輸哂

下次先

佢乞錢又永遠有份，再用啲錢又贏

15分鐘 0c

8.5

9角 1:3 屌佢老母

啱先都係咁啦 驚咩

日假 隨時70分鐘後入幾粒

玩得開心d啦 唔好賭了今晚

🤡🤡🤢

有無人同我一樣要左足水10.5細

老鼠頂住和波派100

[quo te]有無人同我一樣要左足水10.5細[/quote]
幾時有足水

等緊佢跳角入貨

卡希爾入波啦求你

ME

全身既錢屌撚哂你

再輸退出波po

今晚度3條8串9 想要發達起機就pm我

熊本睇數據好似好勁

條過關有預感要豬啦

8.5 b 都唔知有無

0角完場

保特

0入波

等多陣先買補補飛
唔信佢連C爆C

幾時翻黎

頭先個場都頭20幾分中0角

岩先果場既c已經包埋呢場

澳職咁似上場嘅?

快d俾c啦..

依隊波叫悉尼難啲

小注8.5s 再補飛

姐係點

番啦

玩角心臟要好大

頭20分鐘冇角

有無買左墨城既巴打

客和算唔算？

Allin角大 唔好問我點解

頂緊

派我未

同路

和波

696 又對魚腩隊 - 松鼠，識買喇

0:0我屌佢老母

岩岩紅鑽大球

訓身細？

半場起碼5-6啦,,

0c...

買左細輸死左

20分鐘0角0入球，半場4角全場20角

賽前講左買大

大家準備追大角

拎左冠軍唔好郁咁多啦 行行企企算啦

7.5 b 升緊

無上波po

奇蹟角大，唔該

G持

無上好耐啦我

墨爾本入先啦

快入波，有比數就識刷！

1.87

忍住 等6.5

又係1c都無

熊本要劇本？

鯨魚3:1

鯨3-1
又劇本

之後老鼠完場前追和
1-1完

快少少

點知得4c

過完一關就斷

一陣爆C

悉尼你班仆街咪撚hea 入波啦 屌

半0全12

會爆角的

我屌你熊本咪撚追和啊 番屋企追你老母塊臭閪好啦

熊本係咪要重現劇本

波保入波ok?

4:1

鯨魚好波

入波都可以3分鐘3粒
角球輕鬆啦

正氣魚

角球難刷好多

踢得咁撚慢

老鼠下半爆9c就好了

上半就要啦

7.5B 2.22

5-1 我🐳 ，不是夢

日未呀

上半要啦 個心臟無咁勁

7.5 8.5

角大船準備沈

2.35now

6.5B

點會買悉尼半一盤
呢家買主勝仲扺啦

好 悉尼上半5c下半5c

如果熊本追多兩球，以後唔賭日乙

Btw墨城上

放心 無可能

墨城入先啦聽話
全隊老母都係我手中

12分鐘入兩粒先

我又掛住你地老母喇

我賭都唔撚賭

但係兩隊家姐細妹係我手上

半場0角

0c

老鼠都買角大

老鼠3個0完場OK?

半場俾3-4c啦

唔好啦 客和啦

係囉角大ok

老鼠 6.5s

入未呀 仆街老鼠

墨城唔入都頂住

屌1射門 0中龍

角細plz

墨城全隊仲有7分鐘就要比我懲罰了

角大

波保入波未

沉

睇個勢， 和主多

你老母卡希爾入波啦 唔係含家死

0角0入球

和和/和客

我點解連西·二場下盤，精機同熊本，二隊都係聯賽既表表者，冇左三千釓

今日真係大奇蹟日

主隊賠率勁升

0C0G0S 開左波了？

係假波日

上場無買單頭

派我得唔得

1c!!!!!!!!!!!

-10c

6.5s

半1全11 周時有

5:1 鯨魚仔

半3先啦

快連c

半場起碼5c

不好

【-1】 達陣

派翻1k俾我好無

5:1

名古屋5:1

買左700半大已輸
唔想另1k 6.5s輸埋

名古屋癲

您扮我條女男友

G

我愛你 以後日職專買你 鯨魚

半場戰績就係1c1yc

咁希望你贏或者去到11c

唔好夾起中間俾狗會賺

角細波細

半大又jump

2c -9c

日乙定日職

可能下半悉尼2:0 加10c呢

嘻嘻

正氣船

買左7.5b 腦魔BB我撐你

見到鯨魚就買

6.5爆左幫你叫

正氣船買得500

角大買左1k

11c

中左記得派我 輸到褲穿

我無走過數

今晚我跟霉西巴打心水 10蚊 希望上到一萬派大家

屌半場0-0

差9隻c

開俾我啦好無

買撚咗老鼠🐭半主，真係欲哭無淚

西水好高

半2全11

無問題

已經買曬你嘅心水 全部100一註 提早退休生活靠你

出黎 好刷

悉尼2:0 10c

巴打咩app?

Okok

澳假一大一細角係常識

半2全10得喇

原來吖占食左99台個靚女

個頭咁撚大個

西占

條女叫咩名？

[q uote]
巴打咩app?[/quote]
365

Renee

好想屌

鳩sir 11plz

_過

696 開出 -1 win
抽8個 派100

好靚 遲啲實搵有錢佬

plz

又話未食過女

lm 跟 支持 集氣 屌爆佢

CHING衰邊樣

想講睇過個樣咋

咁小家都有靚女

點解條仔個頭可以咁撚大個

都係嗰啲啦

我我我 祝樓主日日贏

西占正仆街

696 連榜尾都羊唔到既話 成隊解散啦

10.5......

豬左500k唔死都無用

奇蹟11c啦 plz

想派

影過啦

HI AUNTIE 下半立即入波

LM,實中
長買長嬴

某POST見過

張圖..

唔好呀巴打

無11c就我跳

挽留

死前留名

半2全11c

加主勝ok?

悉尼上呀

okokokokoo

悉尼刷牙入波

放錯圖

唔貪心， 696完場賽果跟鯨魚🐳一樣就OK👌

拿拿聲啦
入黑跳又要搞到d洗街開OT
又澤親人

悉尼入波未